想知全球跌市原因, 入黎

仆街了！

漏左：

【大師睇市】大市或已過最恐慌時期！
東網-2020年2月16日

師傅

又燈

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”